【魔瞳】一次換眼，讓我變成魔鬼 （六）（簑）

簡介

太古之初，上帝以六天創造大地，安息一天。當時的天使長路斯化，趁機率領天上三份一的天使，反抗上帝，可惜最後失敗收場。成王敗寇，這群天使最終被上帝以大能制服，折斷翅膀，剝奪「永生」的資格，並貶下凡間，成為魔鬼，以人類的慾望和負情緒為生。

『魔瞳』，就是魔鬼眼睛的意思，而每個魔鬼，身上都必定會有一顆或以上的『魔瞳』。在一般情況下，『魔瞳』的外表和普通眼球沒分別，只有當魔鬼發動異能時，『魔瞳』的眼瞳顏色才會被魔氣刺激，變得赤紅。眼瞳的紅色越是鮮艷，表示那魔鬼體內的魔氣越是精淳。

主角畢永諾，自幼生性孤癖，在十六歲的某天，他突然被一陌生男子強行塞上『魔瞳』，蛻變成魔。後來，他慢慢了解到，自己的命運天生就連繫著天下群魔，以及世界末日的秘密......

紙言

(歡迎係到或我專頁追殺...)
FACEBOOK 專頁

真梳...OT...TOMORROW!

一開新post就梳，係好開始

邦拿係咪想每個新post寫一個Sor的譯音

梳

唔敢再賭了

留名

睇嚟要戒賭先得，又變返一條
食j邦拿

一黎就梳

jj 現況：
有一條可賭

LM

報到，梳

梳...

無文

賭一條 今晚冇文

跟

「不論是殲魔協會還是撒旦教，此刻已風光不再，正在慢慢操控整個人類社會的，已變成太陽神教了。」我見氣氛漸變僵硬，便即笑著插話，「我們再吵下去，嘴巴就算嬴了，早晚還是人頭不保。」

聽到我的話，二人便即沉默，不再爭論，唯有『慾』繼續吸啜著嘉德琳的乳房。

我們本來和貝德維爾相約在阿富汗的無人效區，不過當我們在相約地點等待貝德維爾之時，被蘭斯洛特派到附近視察的嘯天，卻發現附近一個小鎮，似乎曾有天使出現過。

在匯合貝德維爾後，我們便悄悄潛進城內，卻發現天使早已離去。

調查之後，我們得知那天使在當地的監獄著陸，但當時牢房裡的所有見證者
，卻統統死亡。

幸好貝德維爾裝了「追憶之瞳」，我們於是便來到這停屍間。

「話說回來，我們要追上去嗎？」嘯天以「傳音入密」問我道：「那頭熊的氣味沒斷，似乎他離開這小城以後，一直都沒有飛。」

聽日待續．．

樓上兩位請切

文呀

得返13條
不過有文大家happy

賒住先得唔得 賭親都輸

十賭九騙，剩翻果次係留翻呃妳all in 先一次收割JJ

想偷我雞？.jpg

cd rom左八年 有ac就留個名先

賭j

8 年

新讀者留名（但感覺好似係伏黎？）

坑友

welcome

賭2條

「先別打草驚蛇，咱們此行目的是珠峰，不能惹起寧錄注意。」我正容說道，「現在我們需要先集合所有潛在力量，不然單憑我們這十來人，只怕還未見到寧錄的臉，便已被成群天使滅掉半團。」

「我回頭會去看一看那些鴿子有否回頭。」貝德維爾說著，斜睨『慾』一眼，「就不知其他人有沒有法子，召集他們的部下。」

「放心吧，我們自有比你們放鴿子有效的方法。」『慾』一邊抽插嘉德琳半邊屍首，一邊看著貝德維爾地笑道，「再說，我們撒旦教的人，在這天使滿天飛的時候，應該會比你們協會的人更容易找得上吧？」

「嘿，你太看得起人類的忠誠心了。」貝德維爾冷冷一笑，「失去強勢領導，人類終究只會是一盤散沙。撒旦教存活二千年，最大原因還是因為薩麥爾。」

「你倒說得不錯。」『慾』一陣嗲嗦，然後將沾血的陽具抽出，「但薩麥爾大人仍在，倒是你們那三頭犬會長……嘿！」『慾』沒再說下去，因為室內已有三道滿是殺意的眼光，投在他身上。

其實在這當頭，要召集兩教僅餘勢力，著實不易，先別說正常通訊有被塔洛斯截聽的風險，寧錄以如此強橫的姿態現身人前，加上過百天使降世，如此震撼之景，定必大大撼動世上所有人的心。

兩教屬下凡人，心志必有所動，萬一寧錄出言招安，即便是魔鬼，也鐵定會有部份投誠。

人也好，魔也好，忠誠者只佔少數，大多數還是靠向有勝算有優勢的一方。

要扭轉形勢，唯一之法，就只有展現和對方相若甚至乎更強大的實力。

「只希望，撒旦在珠峰上，留了一點驚喜給我。」我心下暗想。

此時，停屍間的門被人打開，走進來的，卻是子誠。

星期二待續

嘻

子誠冇咗隻眼 點頂咁耐？

感謝各位奉獻給偉大的食J神邦拿

已經唔記得咗點解要去珠峰

子誠

可能之前已經吸左好很多魔氣返黎

應該係啦

本來處決子誠，老姜同織女(即係佢老母)聽楊氏姊妹講去救子誠，途中自爆子誠係佢丈夫的複製人，之後避走到楊氏姊妹的小島，之後去咗一條隧道，孔明留底咗線索叫佢地去珠峰

好彩今晚冇賭

希望個孫睇到結局

又收咗幾條j,好彩無賭姐

bonbon洗唔洗自己睇番先記得要去珠峰

有機會，不過佢已經重睇過，應該唔會有Bugs住#dizzy

一個bug要用一百個bug去解決，到最後做左個終極大bug出來就停載五十年

數已找

梳！遲左留名

係唔係又要開翻個賭J表?

想當年以為就完 誰知咁就八年

我諗八年又八年...八個甲子年都來緊......

八個甲子 生多幾個孫都唔夠

cdrom左年幾 終於有ac

起碼五代

有咩慘得過同時係魔瞳同青頭魔法師既坑友

仲有窮撚

由中二做CD rom開始追到而家讀完書出黎做左野2年個故都好似有排都未完咁

魔瞳和窮撚的坑友

窮 青頭 睇魔瞳

最可憐應該係追咗無數長篇但無尾嘅故事，仲要係魔瞳坑友

睇完魔瞳冇野睇走去睇羊生個鳩闖故再睇埋羅馬鬥獸場，而加儲落好多個長篇冇尾故

落晒三個深坑

唉

我失晒憶 啲人名邊個係邊個 依定做緊咩都唔記得

好多坑友

重睇啦

你個名

一世已死，其子二世寫緊落去

一代傳承

推

由中四開始追到呢家大專有連登ac終於可以賭j

咁心急賭j

梳。。。

又梳

冇人賭j就唔出文

忙到頭痛。。

得番一丁都要賭埋佢，一丁今晚冇文

殘酷一丁

請問得返半邊燒鵝肶 點樣屌西

上帝俾對手你做咩？自己砌返埋攞對手撳實咪得

無論係一個窿定半個窿

隊得入既就係好窿

今晚有冇

一個月冇返黎多左咁多文既

以前贏落咁多j 終於知有咩用

用嚟做乜

用黎輸

逐條切落來

要等幾耐先會可以睇到個結局
睇左好似幾年都未睇完既
終於申請到個ac入黎手動留名

「車準備好了。」留了絡腮鬍的子誠看著我，沉聲說道，完全沒理會還姦屍的『慾』。

為左J...

我相信會仲有更多既文！

無。。真係好忙。。希望聽日有

輸得好唔抵

咁樣當輸半條得唔得

得一條都收割。。。。。

。。。

冇記錯以前出文試過出得一隻字

好好笑

又要等到2016喇

「啊！！！！！！！！！」

待續

差d以為為左J依句係篇文嘅一部分

好撚絕
所以話人類總要犯下同樣錯誤

比番條丁我

抵架啦

邦拿試過

諾仔：「啊！！！！」

就食左幾條J

今次咁多字

2016要等世界末日重新數翻2016年

我邊有出過"啊！！！！"
係你地屈我

裝隻魔瞳咪有得慢慢追

利申 魔瞳街士坑友

大家搞笑姐
不過相信琴晚個篇係咁多年最短既一次

講講下自己都當左事實
講多十年邦拿都會當真

屈個盲既偷睇國家機密

係屈個女人強姦丫婆

有個小小要求
可唔可以update紙言
方便睇

佢應該係儲埋一章先update
追故嚟呢度啦

Live嘅日子好難捱

當你追左幾年就習慣，仲有幾百年你捱

我已經看破

我已經從失望變絕望再看破

梳
聽日

什麼叫絕望 尚可更絕望 留給我日後用來形容前面境況

唔係真係試過就咁一個"啊"字咩

聽日！

仲有兩個鐘

天真

你聽日呢個時候番黎啦

仲奇怪緊點解紙言冇更新 以為停咗更

從前有只隻蟹，佢睇故睇到傻左

從此就變成傻蟹了⋯⋯

Live咗...

歡迎

聽日啦喎

各位新坑友要獻J先有文

又有新人live

我驚唔係文 係一個字

啊！！！！！！

打從在倫敦被救以後，子誠便一直如行屍走肉。即便和織女母子重逢，子誠卻依舊是提不起勁來。

由於沒了魔瞳，子誠的體格已變回尋常人類，連日奔波穿梭幾國，他早已顯得疲憊不堪，因此我們在城中找尋天使線索的時候，我便讓他先找個地方休息，之後再找一輛車子作以之後上路之用。

「精神好了點沒有？」我看著他笑問。

「差不多吧。」子誠朝我勉強擠出一個笑容。

今天的文…差不多吧？

聽日繼續...

成日昆人d丁有咩居心

等佢有多d子孫繼續作故
令更多人入坑

唔係話無咗隻眼 魔氣無曬會死咩

有文你就睇啦，一陣邦拿話係wor寫錯咗由頭寫過就仆街啦，到時你同我入棺材都未有結局丫

唔重寫都....

邦拿好似無講過子誠耗盡魔氣

用晒魔氣先死，但子誠之前係戰鬥人員，實大把貨

子誠好似叫六劍？
明明咁型都要退休

柒劍呀

大家都是劍，不用分得那麼細

Match

真人版劇照流出

唔係話只要有過魔瞳就會成為惡魔，就算冇佐魔瞳佢都仲係惡魔，只係會冇佐魔瞳既能力，體能應該唔會下降嫁

詳見出賣耶穌既猶大

不要再說了

「城裡的人，怎看待這件事？」我說著，指了指分成兩邊的嘉德琳及藏屍櫃，同時將貝德維爾所見之事，簡略地跟他說了一遍。

子誠默默聽著，臉上神情始終漠然，待我說畢，他才淡淡說道：「因為那後椎被刺的手法，他們認為身為異教徒的嘉德琳，就是殺害阿訇和警衛們的兇手，而天外飛物則是阿拉派來以收拾嘉德琳。」

「可憐的孩子。」『慾』伸手輕撫嘉德琳那半張錯愕的臉，溫柔說道：「明明是受害者，卻因信仰，背負莫名奇妙的罪名。」

子誠沒理會『慾』，只繼續說道：「至於那頭熊，由於沒人看到牠展開翅膀的模樣，因此沒人認為牠是天使，亦沒人將牠和天外來物聯想一起，只認為牠是一頭意外走進城、卻能帶來好運的熊。」

「好運的熊？」我聞言不解。

「你出來看看，便會明白。」子誠說著，轉身便離開藏屍間。

我隨子誠而行，才走到醫院大門，我便理解到子誠剛才所說「好運」的意思。

醫院的玻璃大門，此刻「滴滴溚溚」的作響，卻是被豆大的雨珠，不停敲打。

星期一待續

有文

文

人地叫七刃呀柒碌

慾 附近有妲已架wo
佢點忍得到

佢敢搞妲己既話未拎出黎已經斷左

斷左可以再生

金塊從天而降？

柒頭呀柒碌

多丁唔會多子孫
要多子孫要連睾丸一齊…

係文呀

三月到呢家嘅文又一次過追哂
又要等了

點解可以咁忍得

梳。。

唉
最近又開始走多左數

冇人賭丁就梳

梳

開始peak season...

每天返工等文等到我心碎，好後悔落左坑

因為7-9月係展覽旺季

等…寂寞已夜深

打風都冇文

潛咗咁耐水

打風會唔會有文出

打風都要開工，入電腦展

「許多人認為，是那頭熊，帶來了這小城久違的雨。」子誠推開了門，伸手出簷外，任由雨珠拍打他的掌心。

說罷，他忽然倚在門邊的磚牆上，然後在外衣袋子裡，掏出一根菸和打火機。

子誠抬頭看著下過不停的雨，同時手勢純熟的將口中菸燃點。

我看著緩緩吐霧的子誠，頓覺陌生之致。

「你，不會介意吧？」子誠兩指夾著香菸，朝我淡然問道，「魔鬼，應該不會被尼古丁傷害到吧？」

「我只是有點意外。」我和他一般倚靠在牆上，笑問，「你是甚麼時候開始抽煙的？」

「當初由軍裝警察升至便衣時，因為職位改變，壓力大了，我便開始抽煙。後來若濡懷孕，我不想影響她和孩子的健康，便決心戒掉。」子誠頓了一頓，又吸了一口，才續道：「一直到我加入協會，參與了『兩教戰爭』，我那消失多年的煙癮，再次出現。

up 住少少...星期六再續

我都覺得好陌生 子誠原來食開煙

音樂情人食煙

居然要開工都有文，好感動

像我在往日還未抽煙

好唏噓

推下先

唔係好記得子誠發生過咩事 之前唔係自閉係間房度咩

子誠係邊個黎已經記唔起了

2號主角

音樂情人 鄭子誠

好耐之前喺紙言睇咗八九十篇
見咁多冇更新以為已經停咗 原來仲有

加油頂住喔，唔好爛尾

閘住加你個名

瑪利亞表示閘埋你個名

「有一次，協會在莫斯科圍剿一個撒旦教基地整整半個月，但依然攻不下來，便派了我去。那個時候大概是一月二月左右吧？我幾乎都沒印象那兒建築物的模樣，只記得雪下得很凶，四周只有白濛濛一片。我被帶到那撒旦教基地附近，一路上負責的軍官好像有詳細地講解地勢和基地構造甚麼的，但我也沒有聽進耳中，只是當車子停了，便單人匹馬，提刀直殺進去。不到半個小時，整個基地便再沒一個會呼吸的撒旦教教徒。」子誠頓了一頓，抖了抖煙，「之後，我滿身鮮血的走出基地，基地外的協會戰士看到我模樣，竟流露出比遇見撒旦教徒時還要恐懼的眼神。那一天，我沒有隨協會大軍離開，只是留在佈滿血的雪地，點起一根在撒旦教徒屍體身上找到的煙。」

子誠說著，語氣平淡，但從他的心跳，我卻聽得出他其實很在意，那天看到的眼神。

一時之間，子誠沒再說話，只是默默抽煙。

待整根煙燃盡之後，子誠將煙屁股彈到地方，然後轉朝我說道：「諾，我有些話，想跟你說。」

究竟子誠想講咩

人魔大戰

......

其實子誠已經知道主角一直做過既事？

打風出多d啦好無

咩事？ 太耐唔見得

小諾逼到林源純自殺
不過我覺得呢個唔係主因
我認為係佢同李洪威(殺妻仇人)單挑到最後果陣時被人打暈咗，後尾可能係cctv睇返原來係林源純扑暈同殺埋李洪威所以冇哂生存意慾

仆街唔記得曬

上個禮拜先重睇完

你講完我先醒翻起有林源純

好似你個名咁

完全無一個名係記得

疏。。。

。

tomorrow...

呢排唔得喎

過12點先tomorrow，即係過兩日先再入都得

屌 我終於明點解 展覽成日咁遲收工
我岩岩先係公司走

同你對賭

我賭今晚有

In bona bb
We trust

地獄時間

「啊？想說甚麼？」我微感意外。

「我們不宜在外頭露面太久。」子誠將外衣的兜帽戴上，邊走進雨中邊說：「到安全屋裡再說吧？」

子誠所說的安全屋，其實只是城內一所位置偏僻，久無人居的廢棄房子。雖然這小城的網路不發達，監視器亦不多，但為免招搖，我們大多數時候也留在安全屋，待夜深才行動。

安全屋離醫院若莫十多分鐘步程，若我提勁奔走，自然轉眼便至，但子誠在此，我便決定跟在他身後，緩緩走回去。

回去途上，我們遇到許多居民，紛紛走到街頭，跪在地上，歡喜若狂的任由雨水拍打。

「這場雨，他們確實等了太久，難怪他們會覺得，那頭熊能帶來幸運。」我看著那一張又一張笑臉，心中暗想。

走在前頭的子誠，目光卻只對那些居民稍稍掃視一眼，步速不減，始終沉默。

梳,...真係好撚忙

聽日再續

你邊間...hahaha...珠寶展啊....

叻

太忙

話晒都追左你咁多年

Btw 今日又sl

又病？

會唔會成個月都行唔到去安全屋

決定賭j
今晚冇文

好返好多了
琴日屙左全日

我買有文，希望冧莊

btw 留名睇人輸101條J

一條有 一條冇

輸凸點還？

「大哥哥，你們終於回來了！」

廢屋殘破的木門一打開，煙兒便一股腦兒衝到我懷中。

我摸了摸煙兒的頭，柔聲笑道：「我和子誠有些話要說。」我說話時，子誠已默默拾級而上，到樓上的客廳去。

煙兒看著子誠背影，秀眉一皺，臉現憂色，但還是放開了我。

梳鳩...真係好忙...
聽日繼續

但J還是要收

啊！！！！
你條j 無咗，再凹咗入去，駁返都會繼續凹直至還清所有j 債

慘絕人寰

仆街 過12點都計嫁咩

你懂不懂規矩

壓線之瞳永遠都係23:59:59 po文

冧莊成功，連續兩日贏j

煙兒

2個月既文量又live左 屌

新蒲崗

cc

下年你未走就入大埔搵你追文

之前其實大埔都有我去In 但Offer唔夠新蒲崗好

明日復明日。。。。

另外你係味 Official 果邊 定做 Special Design果邊

today!

special

賭j既時間又到

咁岩 我都係做Special Design 大埔好似少接九珠啲生意 你就好

來到二樓客廳，只見子誠正默默坐在只有碎炭的火爐前。

我拉來一張椅子，坐在他身旁，沒有作聲。

外頭雨勢仍急，烏雲遍天，所以客廳也是一片昏暗。

我倆面對火爐，並列而坐，一時無語，殘舊的客廳只迴盪著雨聲。

良久，子誠終於開口：「諾，原來，我們認識了差不多五年。」

「才五年？」我忍不住嘆了口氣，「感覺像過了十多年。」

「因為這幾年，實在發生太多太多事。才五年，我卻已經歷過三次生死徘徊。」子誠目光依舊放在火爐，語中滿是唏噓，「第一次是在香港旺角，被撒旦教教徒伏擊重傷；第二次是在日本孤兒院，我走火入魔，險成溶屍；第三次則是在倫敦受刑。」

說到這兒，子誠忽然轉頭看著我，「而每一次，都是諾你從死亡邊緣，將我拉回來。」

「這是同伴應作之事。」

「謝謝你，把我視作同伴，亦感謝你，三番四次出手相救。」子誠頓了一頓，「不過，你可知道，我是甘心情願接受死刑嗎？」

「我知道，所以更要出手。」我正容說道：「你本來無罪，何以尋死？」

tomorrow!

係文啊

可唔可以唔好吊人癮，好想睇子誠內心世界

真係十幾年喇

的確係十幾年⋯⋯

十多幾年

我第一次睇故真實時間耐過故事時間

明明平時都係畫面一轉就幾年後⋯⋯

賭丁無文

數已走

Last minute 賭丁大法
一齊贏返boner 手上既丁返黎

一樣

明明都入左坑咁耐，點解明知會冇文都仲係會咁落寞

星期四。。。

重投平凡 再見夢幻
連張國榮 都十四年啦

邊有咁小事

賭J之瞳：同別人對賭，賭勝左會自動切左敗方條J,瞳之持有者自動獲得抵消其他魔瞳之力能力一次可累積。如敗方無J會追索其後代，如無後代則會追索其老母，蠱惑其老母立即不停強姦身邊所有雄性生物，直至其成功大肚並誕下男嬰再切其J。

無私奉獻JJ名單

賭J之瞳：同別人對賭，賭勝左會自動切左敗方條J,瞳之持有者自動獲得抵消其他魔瞳之力能力一次可累積。如敗方無J會追索其後代，如無後代則會追索其老母，蠱惑其老母立即不停強姦身邊所有雄性生物，直至其成功大肚並誕下男嬰再切其J。

待續之期要在三日或三日內，否則回水
回J一條，最近切既一條會駁回重生
接受賭注加碼如果有人衝出黎獻J等同，買多賠多
(只接受J,其他器官恕不接受)

究竟下次係係食J定係嘔J,歡迎大家繼續賭J

下次開彩日期:16699年9月9日

究竟有幾多條9死係魔瞳手上

哇屌 仲未完 已經冇睇幾年

lm

下年再入嚟 後會有期

同上

Mon得多，失望得多

中二追到中六(留咗一年)

我好似岩岩上高登已經有呢篇故存在

你冇錯呀

大家好 我斷斷續續睇左半年 終於live左

真係好想買魔瞳既實體書

我個孫先買到

有隻眼咁

我都好想買

但無人搵我出

出得太慢
冇人敢投資

依個真,起碼要完左先

可能有出版商等緊你個故完

Gimmick：網絡瘋傳「港版HXH」，網上連載超過XX年⋯⋯

仲o緊t...

慘

快d搵人賭下j

一眾網民見證港奴作者辛酸事⋯⋯

賭埋我老豆戈條，今晚冇文

每當有人賭丁，邦拿就會。。。。。。

忙到想喊

邦拿加油呀唔好喊
送個天使俾你

我終於有番條j啦

有J仲係紅user

好似岩岩出就睇 睇到而家都未寫完 但高質

襯邦拿唔得閒 偷翻條J先

忙到十月中。。

小心身體
唔好有事

一梳梳到尾

我願意用我老豆條j黎換契拿既健康

午夜報到

你唔比我係女既

專派綠帽

人點解要咁勞碌

唔好咁sad啦
大家都係勞碌求回報姐
我ot 個陣就係咁勉勵自己

又再報到

打氣

放工

新讀者表示跌左入個大坑

睇到你84歲

睇到我男朋友都換左六七個

84歲（廢老）

小說界嘅富奸

富姦係掛住打機

我賭一條今晚冇
計埋檯上面嗰條好似仲有14條

停左一年再live 得幾章睇

公司又唔夠人，一個頂幾個

好多梳😍

邦拿一個人=幾個人

有魔瞳係唔同d

有魔瞳都要打工

香港人

賭J出唔出文好似冇咁好玩，而家用J嚟賭邦拿出咩「簑」會唔會好玩啲

OT之瞳

巴打們一齊入邦拿公司幫手啦 唔係呢世都唔洗睇大結局

唔好玩啦
Pico Chur到仆街

請左大半年都無人in得成

冇人in
定係黎in 個d 都唔達要求？

in 完唔黎

來親啲junior 都係鳩既

兩位同事相認

可以同邦拿真人追故

真定。假

日日同人真人賭j

真人睹J

Pico 請唔請Projecr Executive
請既話我入黎追文

可以返工追文

「喂，你交左份project未？」
「交左啦」
「咁你交得文未？」

「梳...仲有另一份project...」

「我幫你做埋 快啲寫文」

如果係上司呢

照計應該請,不過我條TEAM就黎重組

無可能

一個禮拜無上連登
無賭j無文

有賭都唔代表有文

『嗱，我唔理 今晚12點前見唔到你完埋呢一章 你聽日唔洗翻工』 『啊！仲有擺埋張Quotation同Jobcard係我枱面』

好慘
又要出文又要交貨

家陣唔駛你做啊！？快D添啊

...

隔左兩年定唔知三年冇睇
印象中好似係睇到潘朵拉嗰度
但好多內容都唔記得晒
想等個故完左先一次過重睇返
唔知十年內完唔完到個故呢
出書嘅話一定支持

放工..

保重身體

睇嚟要賭j借邦拿出文先得
我賭1條今日冇

賭J季節

仲話有信心今年完到
3個月
真係可以嗎

無估到今年突然有單大野。。

今個月仲有冇文

聽聞Pico 係九珠比利時館 趕唔切起貨 堅定流？

無可奉告

咁文呢

子誠食枝煙都幾耐下，兩個幾星期都都未食完，呢枝煙仲長過連登仔條丁N倍

應該開心定唔開心 ？

行家啫
早排要喺咁打電話去問野 聽電話嗰班仲衰撚過麥記賣餐啲𡃁妹

等到悶，我都係去重睇當新文算

越來越少人入，展覽沒落了

最快要十月五先有時間寫文。。。日日o到一點

一點
小心身體

文呢d 好閒姐
最緊要你唔好捱病就得喇
飲多d 水

魔瞳有愛

搵得唔多又 辛苦 搵鬼做咩 我都諗住走啦
諗住完左9珠可以抖下 無啦啦俾人掉多幾隻美展同燈展要跟

燈展，入場頂到傻

追過你文既人都唔敢入行

難得今日無病痛，但我今日好唔開心

屌過撚埋個年轉工喇
做agent真係慘撚過閪

我下禮拜一已經諗住辭職啦
襯未踩得好深 快啲走

做到五勞七傷

幾個星期冇入，得留言

太忙。。。腦乾

我已經唔記得幾耐無睇過文

呢度唔係睇文
係吹水post 黎

點解我唔係女

無睇4個月 但用左2個鐘就追返進度......

你老婆唔洗做咩

決定借人條j 賭多次
引邦拿出文

你輸乾哂啲J 咪變女人

等到新年

新讀者一個星期live左留名
好有心機佈局
巴打加油 希望唔洗叫個仔燒結局比我睇

巴打咁樂觀...
諗著個仔死前完到故...

食埋過年個bonus 咪走 而家走又難搵工又蝕bonus

我已經教緊屋企隻石金錢龜燒結局比我，貪佢夠長命，子孫都怕絕後

展覽呢行 食Commission 一季一季出

真係有同事相認

有冇當場追文

劇透下都得掛

當場賭J啦

突破盲腸

呢度邊個係同事

仲忙緊。。。。

同事未必有acc

同事：一係比文我，一係比J我

Bonna我走啦 你加油

聽朝12點前 一係交文 一係交信

諾仔：「啊！！！」完

終於開show了

2018前應該有文

終於有文了

。。。。。

新讀者留名

終於到10月，碌個£1留名先

大家唔好咁樣推啦
攪到我以為有交呀

成個月都冇

沒有希望就沒有失望

屌 儲左一個月 諗住入黎有故睇

一篇都冇

已經唔記得劇情 有無人summarize下？

等緊子誠講心底話

忙完一個又一個。。。下星期尾！！！

故已棄

你會回來的

都冇走又點回來

唔係有同事相認咩 想睇故就幫邦拿做D野

: 同事 :邦拿

:好耐冇出文啦喎
:梳，好多野做。。。
:啲野我做，你寫文，我要見到文

第二日
啊…......

幾時有文

404

隔左成個星期先入 都係冇文

唔同team

病住都要開工

香港做design真係好慘

真係好唔開心
好想同各位坑友傾多啲計，不如開個小tg grp, 等文都可以吹多啲水

搞咩咁頹

開囉

都係個句
小心身體
文呢d 唔急架
個人冇事先最重要

@bonastory

有冇link

痴線，真係有

入左

人間有愛

我去左菲律賓潛水潛左一個星期，翻來邦拿仲潛緊

幾時先有文

咁耐冇出文，邦拿記唔記得出到邊

唔記得，重作

你竟然同佢鬥潛得耐

我知錯了

連登富奸唔係浪得虛名

今晚又通頂

一個月入黎一次

但都係無

放工了

休息下啦

痴撚線公司

加油邦拿

文呢

加油

邦拿 早日轉行啦
你有Account Servicing既經驗
應該唔難轉行

邦拿加油

呢兩個月既project痴身到傻，個電話由朝響到晚，就來精神崩潰

Bona

痴線成個月冇文

就快2個月冇文

2個月都唔係好多姐
等我幫邦拿梳
邦拿：梳……

好耐冇入，真係冇文

Cls
成兩個月無入黎 得幾篇貨仔

好想快啲睇到諾仔同 薩麥爾HEHE

究竟1001先定係有文先

打風令到我仲忙...因為個攤位係戶外
我就來顛了呢兩個月忙到

加油 我會等你的
唔好比咁大壓力自己 唔想因為你忙就拿拿林完左個故佢

我個孫會燒魔曈結局比我架啦

有冇人數過隔左幾多日冇文

好似有40日

年幾前入坑, 前排停左無睇
今日終於開ac, 都係仲未有新一篇

唔知幾奈無入黎，都係無文

唔知我有沒孫燒比我呢

繼續無文

你個孫會怨你

Boner可以好似富奸咁
有個網去統計下休左幾耐

對上一次入黎係9月頭，10月尾都黎緊啦

你個孫個孫會怨你個孫

已經唔記得上篇文係講乜

仲未完嫁 已經冇睇幾個月

幾個月

幾個月無文

做咗6年CD-ROM終於開account嘅新人lm

好彩留左3個月既文未追..
依家開始睇返..
有文睇係一個樂趣..
但睇我地追文等文既留言.我發覺都係樂趣既一種

1個鍾前.我話有3個月既文未追..
好啦.1個鍾過去..就已經..

竟然覺得有文

生命滿希望

我由畢業到依家工都搵埋仲未有文

你睇下個戇鳩仔

Im back

welcome back

賭，今晚有文

留名睇梳

留j睇梳

Sor.....

哇，重未有文

我儲左成年，2個鐘冇哂

原來梳都冇

子誠回憶耐d
定足球小將果d耐d

一等就等左一個月

由中三追到讀H.d 到退埋學都未完 希望有生之年會出曬

快D結婚生小朋友 或者去領養
等後人燒個結局比你啦

已經唔記得上一篇既內容

個陣中同介紹我睇
之後斷左無睇
無諗過u grad埋原來重未完😂😂😂

我好明白
我返左半年做旅遊巴編更
部電話係24小時咁響
做左半年 頂唔撚順
份工令我連女朋友都冇埋

碌左入黎 都係無
我都係潛多幾個月先上水

9珠到而家都無文 邦拿係咪唔寫啦

Molamola

我認先幾個月無睇就返黎追係我貪心 邦拿當可憐我出一篇我頂下引好無

大家都係諗方法搵對魔瞳，唔係應該睇唔到結局

搵老婆生仔燒比我

好想要返隻 留住條命見證大結局

其實邦拿都一定要生仔
寫唔完起碼有個仔接手…

你肯定佢個仔寫得完。。。

起碼個仔仲可以繼續傳落去再下一代先

抱歉要各位久等 我終於叫做得閒啲
聽日會update!

已經唔記得劇情

等子誠講心底話等咗成兩個月咁滯

邊個係子誠

「我怎會無罪？我一生之中，犯下的罪難道還少嗎？」子誠雙手緊握，聲線忍不住提高，「戰宙斯一事，我或許沒有傷到他人，但在那之前，我殺過的人何少？連累過的人何少？」

「就算如此，那就代表有罪？」我靠向子誠，問道：「我問你，『罪』，到底是甚麼？」

子誠聞言一愕，一時沒有回話。

「殺人是罪，只因你一直活在現代文明，被現代法律規限。若你生於古時亂世，性命危急之際，你出手豈會猶疑？即便是眼下現世，在世界各地仍有許多落後群族，殺人只是等閒。但這些人出手，大多並非滿足己慾，為的只是生存。」我看著子誠，一臉認真：「對他們來說，不能繼續呼吸，才算是罪。」

更少少....星期日待續,熱下身先

係文

有文係神蹟

有文快拜

嘩！

有文呀

邦拿地獄歸來了

本身唔係話今年會寫完咩

拜見邦拿......篇文

有文！

有文好感動！

少年你太年輕了，佢年年都咁講㗎啦

J

一起身竟然見到有文

有

梳

新坑友 hi

唔會，我信邦拿bb，今晚一定有

嘩，7月停撚左冇追, 今晚唔洗半粒鐘睇曬

本來想話失望，但原來未到星期日

拜見邦太祖

居然有文

梳.....有啲野搞
聽日

官人，我要

未入之前已經估到

從前有三隻蟹

蟹～蟹～唉⋯⋯

終於有...梳

不如比我做你跟班幫你打文

「但我活的就是當下這世界！為了呼吸，我割破了多少人的咽喉？為了生存，我又犧牲了多少人的命？」子誠搖頭苦笑，「我以死謝罪，佔便宜的其實是我。」

「你成魔這五年，思想怎麼不進反退？你難道還未看清楚這世界，到底是怎麼運作？」我皺眉說道：「若殺人是罪，天上那位雙手不也是滿手是血？」

「諾，夠了！別再跟我說這些似是而非的道理了！」子誠忽然霍地站起，語氣激動，「我就是這五年看得太多，殺得太多，才會想自己內心還有一點『人性』時去死啊！」

待續(星期三)

我口述你去打?

應該好多人deal

Deal

邦拿開post 請助手

比佢試下睇下得唔得

得丫，只要你口述，打字算得D咩

Live

梳...其實我去緊旅行...今日玩到好累哈哈

不如我六號一炮過up多啲

聽住先

成個月冇入過黎，吹水台見到先醒起應該差唔多更新返

去旅行就專心d玩啦

結果都係無

估唔到諾仔同子誠仲係岩岩開始吹水冇耐

講兩句停一停仲慘過面對面兩個月唔出聲

努力造人

我7號出糧，唔知我出糧先定你出文先呢

咁都要問

話咁快就6號

你知答案咩

有文？

6/11 23:50⋯⋯

7/11 00:26

連梳都無⋯⋯

祝你連生貴子

佢肯定係新坑友黎

果然出左糧都未出文⋯⋯

7號出糧，HR正賤種

贏左邦拿 同邦拿同時間潛水，我上水竟然有兩篇文

十一月有冇出過文？

應該問10月有冇出過

聽日！ 一定有！

聽日：梳...

我攞條丁出黎賭聽日都無！

第一次賭 小小地玩下

十條J聽日冇文！

一有丁就上水
Bonna係咪隱性gay

同事翻工鞭一鞭 加一加速

撐你！我啱啱去左左耳窿度借左10條J

我all in一定有文！

真係冇文

屌真係無

我賭今日會無文
輸左我係自己個春袋到燒焊 燒邦拿兩隻大字

紮鐵佬表示想睇

夾份好唔好 我燒邦 你紮個拿字係春袋到

上次8月22入黎 今日再入 得4 5篇文

想死

我見狀愕然的看著子誠，一時沒有作聲。

「我以前每殺一人，那一天皆會徹夜難眠，因為夜深時我腦中會不停猜想，那些被我殺死的人，本來過著甚麼生活？有著甚麼家人？我知道那些人全都手染鮮血，但他們的死狀，看起來總是看起來很悲痛，他們斷氣前的一剎，多少散發出一絲悔恨。就是這些揮之不去的感覺，讓我不斷提醒自己，世上並無全惡之人，不可亂開殺戒。」子誠抓住自己的頭髮，繼續激動地說：「但兩教之戰，讓我慢慢失去了這種警剔之心。我揮的刀越來越密，取的命越來越多，可是晚上卻睡得越來越沉！」

「那只因為你習慣了，亦知道多想無用。」我淡淡說道。

「對啊，就是習慣！但一個人，怎可能對殺人、對鮮血習以為常？這種習慣，就是一種罪！我就是裝上那該死的魔瞳太久，才會漸漸失去『人性』！」子誠看著我，聲音嘶啞，「我放棄魔瞳，甘受死刑，是因為我不希望活到自己會因殺人而笑的一天啊！」

星期五待續

有冇人幫我點收一下

邦拿有賭丁就出文
朱千雪男朋友巴打 輸一條
秋香巴打 輸十條
燒焊佬巴打 你放心燒啦
以上就係輸嘅名單

有文呀
你自己燒邦拿係個春袋度啦

洗唔洗幫你準備定桿枝

贏左十條J返黎

好感動

邦拿夜小小出文就收哂你地啲丁

邦拿哥終於更新啦 等左好耐

燒到啪啪聲

後生仔果然後生仔
太衝動
人地係零晨前15分鐘就輕鬆贏哂咁多條j
好彩我沒賭姐

但有沒人略略講上回提及到邊
我已經3個月沒睇文唔記得左

咪又係同子誠談心

好兄弟談左三個月心都未完

係要玩燒春袋先肯發

可唔可以賭多次 今日有文我燒多個心形係邦拿個名後面
用拉力焊枝

你燒左個邦拿先啦

想搏個機會姐

我沒有撥開他的手，只是淡淡的看著他，說道：「所以，我救你是錯了？」

子誠聞言一呆，然後鬆開雙手，搖頭頹然道：「不……你沒有錯，錯的只是我，我應該早就自行了斷，不應該殘存到公開收刑。」

梳今日忙...但都要收割

都係以前紙言睇爽d，一章過，雖然等好耐

以前既邦拿返黎啦

個個都係Lihkg度追魔瞳
唔通個個都想係lihkg度追魔瞳咩

實在係太刺激喇

之後又等一個月

[quote
實在係太刺激喇[/quote]
幾時找數

求下你繼續收j

聽晚....

無人賭J...

「那麼你今天找我要談的，到底是甚麼？」

「我想，抹掉我的錯。」子誠沉聲說道。

「『抹掉你的錯』？」我眉頭一皺，問道：「你意思是，想我取你的命？」

子誠渾身一震，頹然坐回椅上，垂頭不語。

「這確實是我的願望。」半晌，子誠再次抬起頭看著我，「如果，我不是重遇母親的話。」

「嗯？」我聞言眉頭一揚。

「我母親在我十多歲時，本應因癌症過身。我沒想過，原來那只是一場騙局，原來她一直未死，原來她是頭魔鬼，原來她就是傳說中的織女。」子誠一邊苦笑，一邊從口袋中取出香煙包，「在倫敦看到她時，除了驚、除了喜，其實我還很憤怒，因為那幾年我為了她流了許多淚，傷心了許多日子。但去臥龍島途中，聽過她的解釋，我便明白，她當初裝死離開，只是為了保護我。」

子誠說著，徐徐在香煙包中抽出一根香煙。

明天繼續

到底子誠今次枝煙要食幾多日

應該問佢要幾多日先食到支煙

1日

當一日一枝，應該段包計

隔一排就會入黎留個言
記得當初開始追個陣仲係中四五
而家已經yr2了

就黎唔記得火鳥條友姓乜名乜

06呀嘛

剩係記得d名 情節好多都唔記得

連後面啲...都冇埋

多文感動到想喊

唔知今晚有冇呢

連梳都無

聽日有文我拎子誠支煙辣jj

之前輸果條？

喂，燒焊佬呢？

燒左啦 係廠 無文

圖呢

A0毒撚冇孫點算

領養

領養好似都要有老婆先得

我覺得邦拿好似被寵壞
以前出唔到文會梳下 而家梳都唔梳

叫邦拿個孫寫完，燒曬比我地得唔得

我衰我賤...

唔緊要
個人冇事先出到文架ma

「我雖非她親生兒子，但她對我的愛毋庸置疑，我與她十幾年的母子情，比一切也真。再說，我倆現在是對方世上唯一的親人了。所以，我此刻不會求死。」子誠雙指挾著香煙，一雙了無生氣的眼睛看著我，「諾，我只求你，請薩麥爾抹掉我的『罪惡感』，抹掉我所有不快的記憶！」

聽日完呢章!

子誠由9月3號搵諾哥傾計
咁就傾左兩個半月。。。

就黎傾到2018

就點煙

9月3號

追左五年 。。。

辛苦你了

咁我哋呢啲呢

無追返五年都唔太敢出聲

全部都好辛苦

傻喇

我一時沒有作聲，只是低頭沉思。

「諾，求求你……唯有這樣，我才能生存下去，不然每活一秒，也是受罪。」子誠一把抓住我的手，真誠的道：「你是唯一能解救我的人。」

子誠的手，握得甚為用力。

我看著子誠，久久不語，子誠也凝視著我，似在等待我的答案。

「其實魔瞳，並不會奪走『人性』，它只是給予你機會，接觸一個不平凡的世界。古今多少人類，身沒魔瞳，更沒沾染半點魔氣，卻依舊殺人無數，甚至滅絕其他種族；有不少魔鬼，重情重義，只是活久了，見多了，才會不拘世俗，作一些有違常規之事。」說到這兒，我朝他微微一笑，「像你母親，雖是天生魔鬼，不也是情義之輩嗎？」

「言下之意，你不會幫我嗎？」子誠語氣一沉，手慢慢鬆開。

「你是我的朋友，或許是唯一一個，你有甚麼要求，我也會竭盡全力替你達成。」

「諾，謝謝你。」子誠聽到我的答案，臉容稍寬，眼神閃過一絲感激，「我這副軀殼，已再難承受這麼多的東西。」

哇 好長

子誠仲係挾住支煙未食到？

子誠說罷，咬住香煙，然後自口袋中取出打火機，燃起一撮小火。

那撮火，燃點香煙，亦讓一直幽暗的房間，稍稍變亮。

沒了魔瞳，在黑暗中視力大減的子誠，亦因這一撮火，察覺到房間暗角，其實一直站了一人。

那人白衣金髮，卻是薩麥爾。

明天待續

好多文 我係咪發緊夢

痴撚左線呀
好撚多文呀
呢度係半年既份量呀

好長呀
薩麥爾係咪企左係到成個幾兩個月？

我會努力加速下

應該有

已經啊記得邊個係薩麥爾。。。。。。。

愛你呀！

諾個男朋友

最快嘅男人

耶～～～

十二羽翼

Gay佬

好多文呀

秒速人

將子誠變新七罪

我重睇快定你出下次文快

你

會唔會放上紙言？ 想一次過睇翻呢幾個月啲文

完咗成章應該會 facebook好似都有擺

終於食到枝煙

薩麥爾：三年又三年你仲想我企幾耐

儲夠一章先放
幾時夠一章就...

終於點了⋯⋯

紙言放到點煙喇

賭唔賭

我冇j同春袋可賭了....

一鋪清袋

借j

我有14條 借唔借

一次過同邦拿賭鋪大

Lin頭兩粒賭今日同聽日無文 各一粒

黑lin定pinklin?

Pink lin有毛

我重睇快定你出到結局快

連lin都賭埋

焊左條j未

求圖

你就係果粒有毛pink lin?

無錯就係我

molamola 燒春袋已經送左去外國做科研

您粒pink lin就係user 粉紅色提子?

唔係 粉紅色葡提子

你認錯人 我係粉紅色海膽lin頭

兩個月冇入黎都未完到呢章，dissertation 都寫左一半啦

我先冇毛

「你……甚麼時候站了在這兒？」子誠看到薩麥爾，吃了一驚，口中香煙幾要掉下。

「一個足夠聽到你們全部對話的時刻。」薩麥爾一雙碧睛瞪了子誠一眼後，便朝我問道：「要我動手了嗎？」

「動甚麼手？」我還未答話，子誠立時轉頭來看著我，語氣有點慌亂，「小諾，他在說甚麼？」

我深深吸了一口氣，然後站了起來，再蹲在子誠面前。

是文啊

仲有冇

「我知道你的經歷不斷折磨著你，亦將你的戰意磨平。以往你為了報仇，心中始終燃著一團怒火，但眼下殺妻之仇仍未泯，你卻多番尋死。我和你認識不過數年，卻多次出生入死，你對我來說，其實就像拉哈伯般重要。」我凝視著他了無生氣的雙目，繼續說道：「所以，早在你開口之前，我已有和你差不多的想法，就是想讓薩麥爾把你記憶中那些不快，統統封印起來。」

「『差不多？』」子誠聞言，強顏一笑，「諾，你的想法應該跟我一樣吧？就是將我這幾年的記憶抹走，然後讓我和母親，過回一般人的生活。」

我沒有回答，只是看著子誠，微微一笑。

看到我的笑容，子誠的神色卻瞬間一沉。

「一個足夠聽到你們全部對話的時刻。」

到底我要企幾耐先睇到結局

突然間覺得子誠好慘

一直比人利用

最後無限輪迴

子誠臉色一沉要沉幾多個月

主角係子誠呢件事上面真係好自私

諾仔由一開始用子誠個死鬼老婆黎呃佢就已係自私啦

唔知遲d子誠會唔會變節

已經唔記得左係點呃

唉 就快推完

上1001

但係依個坑幾時完

十年內唔會完

一條J無文

推到1001

1001

You win

開新post 啦